藍屍依張改圖我鍾意呀喂

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

美國係咩都未知
呢句意思係咪叫我去考察吓美國嘅構做

對準政權 遍地開花